29M

女朋友有一日無意間發現男朋友手機入面save左一個叫 29M 的人, 就一直好奇呢個究竟系乜水

內心就一直充滿疑惑同焦慮, 究竟佢系2月9日識既MM?? 穿29碼鞋的MM?? 2×9=18歲的妹妹??定系29M的大波妹??.......

直至有一日, 29M打比男朋友,男朋友一聽電話...
喂,二舅媽.....

10/10

睇topic以為新蒲岡條巴士線

好笑😂

29F = 二舅父